［騎士］呢一刻唔係屌JR既時候

JR係抵屌 呢個無可否認
第一下真係睇到好撚嬲
To err is human
坦白講今場佢打得唔差
屌完鬧完
呢d野過左去就算 Game1 only

如果大家係真心既騎士迷 就更加要團結一致
坦白講今場regular time period 騎士係打得唔錯
第一當然係占士當勇士豆腐咁切
第二係籃板既制霸 要出多d Nance m佢個底
相反clarkson真係要棄用
佢完全搵唔到節奏

坦白從來冇諗過可以打成勢均力敵既局面
好proud of佢地打出咁既表現
要勇士輸 一定係要佢地keep住依家呢種輕挑既心態
我地先有機會偷雞
記住只係一場game 1
我地更加要做既係諗有咩可以改善
而唔係喺度屌JR

LBJ 加油 ！！！

團結有咩用? 隊波會打得好D?

我想知你地谷埋谷埋團結有咩用 留番勇拎冠先屌呀

唔屌JR唔通屌James點解唔攞多啲分？
屌你老母JR SMITH食屎啦

G chi 屌完就算，下場keep住，今場對我來講騎士已經贏左

咁都叫打得唔差 傾唔到落去

點解無人屌Hill miss罰球？

一定入咩，咁大壓力

唔係果種級數預左佢唔會入晒兩球講真 起碼盡左力 你睇下打靶仔JR

由改判25仔個下就預左贏唔到

話晒Playoff FT都有80%，都期望佢兩罰中晒架

Hill至少盡左力 我都唔寄望佢兩球入曬
JR完全係ON99的犯錯

JR發夢係抵屌嘅

個平手都係hill搏返黎既
唔係就一早輸左唔使ot啦

聯盟咁多對波得兩隊無資格講團結
一隊係雷另一隊係騎
團結 屌笑大人個口

傻閪湖狗會問點解占屎唔拎夠81分

其實最後20秒 我諗緊lbj會唔會絕殺 而唔係傳波

先有機會偷雞

game1 only

唔用JR同CLARKSON , 要LBJ 打2號位?

唔係用唔用既問題呀清 ON9就要比人屌架啦

JR 已經俾人屌左幾年 ,都冇可能醒既
CLARKSON .....屌黎都冇用.....佢真係當自己係KB咁打

又想屈 屌你老母柒撚到

唔好咁la
final 50+ 都冇 Kobe 份
Kobe 勁在識對弱隊刷分